［緊急］野餐裝備升級版

喺吹水台開過post
鑑於尋晚啲狗武力全開 人民裝備都要升級
喺度要推多次

講明先唔識呢間野 只係見到人share覺得幾好
啱洗自己買 其他野我唔負責任

Push

我無嘢講

咁改咩好

買滑雪板，又平又輕又硬，野餐可以帶去滑草，又可以買自拍棍，自拍

推

用信用卡買 傻既先上當

P牌仔 唔識改 要開個新定點

呢個正

呢個有用好多，果個滑雪板好易爛

我無野講

哇，呢個蓋個設計不得了
預左你拆個手抽落來裝落蓋底變成盾咁

一人攞個煎pan出去啦
再攞一打雞蛋
用太場熱力煎蛋唔撚比？

親, 你懂行。這個鍋蓋是不鏽鋼一體成型, 蓋子不含玻璃, 手柄不是塑料, 肯定耐用, 適合追求質量的親

推呀, 唔攻都要擋

自推

利潤拎去捐？ 點解唔直接成本價賣？

上網見到呢個